%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondDevCourBur}%
\addfooter{\pdpRecouvrement}%
\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
  Contrat n° : {\NUMCTR}\\
  \ifdefined\NUMABA
  Adhérent n° : {\NUMABA}\\
  \fi
  Objet : Remboursement de cotisations\\
}{Le \datecourte\today}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER DECES%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\

\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},\\

Suite à un constat de trop perçu sur votre contrat n° \NUMCTR, un virement vous sera adressé sous 15 jours.

Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}
